（歷史重溫）太陽花革命之台灣都有藍絲

藍絲或者維穩派無論任何一次革命都會有，要記住我地共同目標、不分化不割蓆，只屌敵人，槍口向外。

台灣有些反社會的邊緣人，平日好吃懶做，想吃、想玩樂就是不想做事。如此的基因其實傳承自他的先代，當然代代都是一窮二白，於是怨天尤人，怪東怪西，嫉妒別人的富有，整天嚷著不公不義，每每藉機生事，舉著公義的大旗，反對社會的一切建設，也阻礙社會的進步。

前幾年阿拉伯世界接連發生了革命，一開始叫「茉莉花革命」，後來西方媒體統稱「阿拉伯之春」。台灣的邊緣人們見獵心喜，奔走相告，也想在台灣搞一番「事業」。無奈抛頭顱熱灑血沒膽識，祇仗著政府顧全大局不敢對他們動粗，淨做些耍賴和齷齪把戱。

無知又不學無術的一伙人看著茉莉花革命打出名號，也想取個花名，然而二十年前上一代用過野百合，一番爭執後定調為太陽花，爭執的原因是太陽花是中共的國花。嚷了幾十年的獨立，台灣有千萬種花草，竟用中共的國花當招牌，讓人見識他們的無知和沒品。
註：事後他們堅持中共沒有國花，然而中共一向以太陽花做為活動或運動的標幟，向日葵其實是蘇聯的國花。

他們口口聲聲茉莉花革命，但很多人根本不知道茉莉花革命是什麼名堂，更不用說茉莉花革命的成因和背景，當然也不知道最初茉莉花革命發生在突尼西亞，突尼西亞在哪裡？為什麼叫茉莉花革命？為什麼茉莉花祇開在阿拉伯世界？

其實苿莉花革命和其後衍生出來的阿伯國之春，都是老美和以色列在背後主導，藉著西方媒體大力鼓動，甚至出錢出力，目的就是要讓阿拉伯世界四分五裂、萬刼不復，以鞏固美國的強權和以色列的安全。

邊緣人們從沒想過革命的後果是什麼？
他們或許也根本不想知道，無知的以為是「台灣人」出頭天。
事實上，所有革命後的阿拉伯國家幾乎沒有一個不是四分五裂、社會動亂、甚至陷入內戰。人民如今的生活比革命前更悲慘萬倍。
台灣的邊緣人們祇想藉機生事來掩飾自己遊手好閒的窘境，野心政客也想藉機取政權，他們不會理會革命和動亂是雙胞胎，祇會給同胞帶來苦難的悲劇。

2011年10月24日突尼西亞舉行革命後首次選舉：制憲議會選舉，革命前被視為違法的伊斯蘭復興運動黨贏得了41%的選票，獲得了217個議席中的89席，成為議會第一大黨，開始執政主導突尼西亞的政治。但社會亂盪不安並未停止，國家經濟不但未好轉，反而持續惡化。革命打倒了舊當權者，也創造了新的權貴。人性的貪婪永遠讓窮人想要財富重新分配，然而財富重分配後還是有窮人。沒人知道突尼西亞的明天在哪裡？

突尼西亞的茉莉花革命對北非及中東的阿拉伯世界產生了極大的影響，抗議示威、反政府的活動像瘟疫一樣蔓延，北非突尼西亞的三個鄰國，阿爾及利亞、埃及、利比亞首先受到波及，接著大多數的阿拉伯國家人人自危，社會動亂，政權倒台，爆發內戰。

台灣實在沒這個本錢。

Source:

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可